求del 我11月19號個po

唔該

Ok Deleted